有冇唔過＄1500既2019年電話？

唔要支那brand

想要膠通或者*** u

Samsung A20 (大陸odm代工廠貼牌機)

A70都係？

Samsung中低階上年中起，交晒俾大陸odm廠貼牌代工。只有旗艦唔係貼牌係自家

nokia 6.1+ 7.1 etc.
但好似1600-1800

Nokia香蕉機

8110 4G

邊間廠先

A10 - 90 聞泰

咁呢輪美國加中國關稅佢咪大撚鑊～

Made by samsung見好多年，瞞唔瞞得過？

即係得返S同Note 係Samsung 廠?

係
我宜家有部三星自家大陸廠生產算最後一款手機 J6 (J6000G)

要2019做乜
買Nokia 3310啦